希望區議員可以做好地區工作，唔好犯03年泛民嘅錯

係區選，政治議題無法長久帶來勝算，做好地區工作先係長久方法
03年泛民就係贏政治但係忽略地區工作，結果之後07年輸返曬
區議員一定要做好地區工作

今集城寨講區議會，區議員真係要聽

Push

端正區會功能 杜絕利益輸送 - 城寨短打:劉細良

仲有希望傳統泛民可以多D幫助素人
非建制議員都要建立聯盟互相幫助同監督，防止分化滲透

政治還政治 民生同樣重要
仲有 150人團聚我地記在心中
希望你地唔好再賣9香港人
風水輪流轉 今次建制下次可能到你
別犯相同錯誤

只要俾心機做就冇問題
班保皇黨咪又係小恩小惠